今朝已經大把人開post咪當新鴻基係太古

睇到晒啦